smartone完約搵新plan

要真.無限上網plan 請出招

轉台有冇人平過168 無限4.5 冇就由佢

1010 CSL. 出機， 攜號上台，任用上網數據優惠
有興趣隨時telegram或WhatsApp 我了解

Whatsapp: 59811766